中環金鐘開始戒嚴

今日講明和理非一次咁大把

鬼已經開始緃火搞事，大批速龍防暴已到達中環金鐘一帶，根據以往劇本，好快會進入

未宣佈但已實施既戒嚴

live

琴日已經有好多人係連登講明今日係和理非(有冇gear都係咁話)

見到有鬼即閃 / 用愛拖埋佢一齊走(佢死都唔走就由佢)

唔係想分化，但係今日講明和理非一次咁大把

傷心！成功結束合法遊行，請和理非上雲咸街去荷李活道向上環西環搵過海車走

其實一早有晒共識今日係和理非
818都做到，我想信今次我地既手足都收到晒
所以今日放火好大機會係鬼

未confirm 係咪鬼

燒地鐵站呀！好撚大鑊

又係灣仔打，今晚又俾鬼捉幾十件

放火呢啲日日有，只要冷處理就得

班鬼要搞事就由佢，冷處理，當助攻，完(今日限定)

算吧啦，今次美領請願已經失敗
你係美國佬見到情願完又放火又爆玻璃
仲會唔會考慮幫你??
上議會辯論而家香港人權問題，比反對派一問原來咁就係人權
你想份議案點撚樣過?

不過擺到明今日批遊行就係一個伏比你地
就算全和理非都搵曬人出黎搞事
果班未必係鬼，500蚊請老黑著件黑衫做佢地平時做既野就搞掂

中環一推路人比狗圍住，起碼廿個，痴撚線，係咪戒嚴啦呢家

你同我收皮

荷李活道過上環安全，勿行大道中

係

埋單巴

岩
我地今日無論點比人挑釁都要冷處理
聽日再同佢開火

要拉夠數順便搵下有冇靚女丫MA
班鬼爆玻璃果陣唔會出黎，拍好曬片先出黎捉和理非

廿個和理非做晒替死鬼

所有係現場仲上到網既人同冷氣軍師真係要立即係度匯報最新情況

tg as well

係港島發夢中，勿相認

肯定係鬼

臭警扮鬼搞鳩和理非場？搞到我地和理勇武互割?
唔割喔ＳＯＲＲＹ
你繼續燒，我地和理非好撚BUY
最好燒撚埋美領

捉到鬼同普通市民最後冇事，但根據以往劇本，如果引左一大堆手足去救人必定出事(今日限定)

作用係下次嚇到和理非唔敢出黎

Set Road block放火呢啲日日有，但今日主題係人權法

班鬼要搞事就由佢，冷處理，當助攻，完(今日限定)

點搞都抹黑唔到二百萬香港和平示威者！
美國一早踢爆中共搞局。
慳d啦

又失敗論

全部人請互相保護，顧已及人，齊上齊落

搵緊行西隧車過海，和理非想安全可跟

第一，而家可能已經無甘多人睇連登啦
第二，部分前綫可能心態變急躁，有鬼一做野就會跟

和勇一家，要注意安全呀，因住班殺人犯又上巴士捉人/地鐵黑社會式接放學

收皮啦
首先搞事既係狗係警察扮既鬼

其次你真係當人地美國人傻既？
佢既收到既消息同情報比一般市民仲要準確
港共蠢唔好當人地都蠢

對付支那係2大黨共識，哪來既反對黨阻止條法案過呀？ 再講又唔係第一次放火爆玻璃，佢地會因為咁唔推個法案就一早收手啦，洗等到今日咩

其實係現場其本上上tg多但tg channel實在太多驚有啲人收一半又收唔到一半

過去除咗佢，再拍片跟住佢

條友咪on9

指住佢地大嗌：有警察混左入黎呀，走呀！

好似有效啲(如果最後點錯相都只係柒一柒好過比人拉)

大家番屋企食飯啦喂

總之不割，我係現場，如果冇勇武好多和理非一早俾人拉咗，

冇錯